唔好為一己之私，害死消防救護人員

希望大家打風時留起安全地方
唔好行山／睇浪
因為咁樣做唔只將自己置身於一個危險處境
亦令到消防救護人員置身於危機中

上年就有個消防員救一對起3號風玻時行山盪失路既ON9情侶殉職

想死就唔好累人累物
希望政府唔好救

其實自己都7左
個對情侶係戇鳩鳩亂行路徑盪失路